十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

出面有極多post有以下言論：
1）聽日會有二五仔搞事，扮勇武/入村
2）要阻止勇武派/阻止入村
3）聽日係和理非主場/勇武派主場

眾所周知，聽日情況必定混亂，
我重申一次入元朗目的：
1）宗教活動
2）購物消費
3）重訴五大訴求
4）掃除白色恐怖

由於無不反對通知書，大家絕對唔好諗住去元朗遊行，但元朗係公眾地方，必須要有足夠證據證明你去元朗嘅目的（1）（2）.

如果無啦啦入圍村，比較難證明（1）（2）
不過如果有人犯法，請運用你地公民逮捕權。

在目睹有人犯罪時，可否出手相助？本港法律第221章《刑事訴訟程序條例》第101條訂明，一般市民有權進行拘捕， 當中第101條第2款訂明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人」，而「可逮捕的罪行」是指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據法例對犯罪人士可處超過12個月監禁的罪行，常見罪行如謀殺、強姦、毆打，導致他人身體嚴重受傷、盜竊、縱火等。

而《刑事訴訟程序條例》第101A條規定，「任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力」。

我地普通市民反對一切暴力！但我地會使用武力去制服一切暴徒，反對白色恐怖漫延！還我清新元朗

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無論係勇武定和理非,唔可以再分化再割蓆，否則再次成為政府翻盤嘅機會。
謹記！當有人犯罪，使用你地公民逮捕權

市民在使用「公民逮捕權」時，不能只是個人主觀認為對方是犯法，要確保對方所犯的法是可逮捕的罪行

目的是為限制疑人的人身自由，令他不得逃走。（可以入村！！）

推啦 好撚多 分化撚

阻止入村有咩問題

點解要阻止？

I mean 主動入村

呢個唔係遊行活動
入村係個人意願
點解要阻止？

如果佢入面有事 點算
點樣救佢
你當唔當佢手足

依隻三毛狗嚟
起一起底就知
佢地得果幾個acc

push

覆錯

駁唔到

不過推住post先
大家有需要知道咩情況下
合理合法去元朗

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

Push

be water
勿留戀元朗

PUSH

推
呢2日真係好撚明顯！

推！

倒不如…

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

巴打們
保護自己
一個都不能少

又開始有分化撚

各位手足
萬事小心